熱狗閪法屎參選立法會，除咗呃九萬人工諗唔到咩原因去選

Mk妹無學歷無學識，忽然政治
仲衰過林依麗，除左呃飯食，真係無咩原因去選

靠個樣掛

留名等睇攞唔到選舉保證金

等睇喊鳩住叫狗公課金

最慘佢哋忽然政治但又唔識政治

得番幾個月，你叫人地點係選舉論壇講？
法屎係連講一句完整句子都有問題